[KPOP]一周偶像執柒左佢啦,幾個星期都係男團做嘉賓!

有無搞錯...一啲都唔理我地啲男觀眾,仆街到好似無女團打歌咁...3個星期都係男團...點撚樣睇呀!3 4 線女團都整集嚟頂吓隱呀!

我好想睇周偶呀!